我的煩惱不是每日起身就眼瞓

而是今天沒大麻在身🚬

up乜9

而是今天沒大麻在身

No, non, いいえ

有事幫忙可以隨時搵我地幫手喎

唔好意思借左個位宣傳
點都好，聖誕要平安

【煩】你留低你嘅煩惱，我睇下幫唔幫到手

你香港出世?